有冇後生仔聽過許冠傑嘅歌？

利申:90後
細個跟啊爸車佢播住
最近係youtube聽返
聽到眼濕濕
自己本身已經差唔多三年冇返香港
I miss home

仲有皇后大道東，唔係Sam Hui但真係聽到喊

推下，希望有知音人

咁你有冇睇埋佢啲戲

咩人泥？未聽過

下，真架？你係咪十幾歲？

有，不過戲就情懷多，放係今日唔係好match.
但睇到英治時期嘅全盛香港

推，拋磚

細個老豆一放假就係屋企播佢啲歌 果陣覺得好煩但又幾好聽 依加大個我間唔時都會聽同哼歌 反而老豆已經無聽sam啲歌首首都好有意思

大家好

財神到

哈哈，Sam哥真人上連登

許冠傑 - 做個自由人

命運,像佈下迷陣
我已覺被苦困
彷彿蒼天專作弄人
不甘 短促一生
滿是壓抑悲憤
籠牢期望獲破開
不再被禁
浩氣在沸騰
熱血在沸騰
我誓要衝出黑暗
跟專制鬥爭
願竭盡我能
用正義抗衡
憑著滿身衝勁
誓要奔向夢想那綠茵
自由人
做個自由人
艱辛我願承受
那怕血汗濕透
人人應該享有自由
現在是發動時候
我願獻出所有
人權如望獲到手
必須繼續鬥
浩氣在沸騰
熱血在沸騰
我誓要衝出黑暗
跟專制鬥爭
願竭盡我能
用正義抗衡
憑著滿身衝勁
誓要奔向夢想那綠茵
自由人
做個自由人
自由人
做個自由人...

許冠傑 - 紙船

佢覺得勸人唔好移民嘅歌好感人
有d眼濕濕

許冠傑 - 日本娃娃

許冠傑 - 學生哥

學生哥好溫功課
咪日日掛住踢波

佢係咪暗黄
比起藍校長

許冠傑 - 鐵塔凌雲

屌咪撚攞佢同條皺皮倫比啦，倫伯仆街B呢啲真係正仆街冚家鏟嚟
啲人話佢移民，原來咁多年都係移民大埔做二等公民

4月開concert嗰陣咁都有得嘈 擺明有人特登踩Sam，詳見：

香 港 國 寶 ： 許冠傑

第一個廣東歌歌手
令香港人唔再聽國語歌

推啊，香港國民歌王

咁又唔係，佢係第一個真正將香港粵語流行曲帶入主流嘅歌手

第一個廣東歌歌手就肯定唔係佢，因為廣東歌唔同時代有唔同定義，任白其實都可以講係廣東歌歌手嚟

浪子心聲幾正

咁都算係第一個令廣東歌打入主流嘅

鐵塔靈魂

雞同鴨講

97前 藝人有自由意志 97後 變成奴才

係咪97前 唔需要付出成本 而且 又可沽名釣譽先可以高唱自由

唔知 人的本質變左 定係從來都無變

佢話個本身唔係叫呢個名

鐵塔凌雲

七十末八十頭果幾套好正
摩登保鏢果堆

上面個MV，雙星報喜一開波就打咗出嚟，就此模樣

因為英國治下自由
民主歌聲獻中華

我十幾歲，有聽過半斤八兩，天才與白痴

咁又係嘅，如果用原名唔會紅

舊歌易流傳係咪因為易上口？

拿拿聲即刻走去搵野做
係邊首歌？

其實嗰陣時一出街都唔係真係好紅，係之後80年代中英談判開始講香港情懷，先開始煲到變神曲

最佳拍擋～
我地係
最佳拍擋～

搵嘢做

就係叫《搵野做》

從前有個人叫莫大毛 日日攤响屋企等米路～

佢d歌真係好洗腦
廣東話要保存
佢嘅歌真係好有文學價值

我覺得去到神算都重好正

香港啲飛仔打劫好新潮 下下都出啲怪招

宜家廣東歌大部分係廣東話唱書面語

你要坐benz靠自己個腦

最佳拍檔都成日睇

10後聽過愛情陷阱

皇后大道東係羅大佑同蔣志光